投寒啦，唔打了，希望利記唔好炒我鏝咁多粒

你老母臭西咪咁能串

你點知唔臭

BEE